大家跟我用泰文講一次 "泰國人好勁, 加油 !!!!"

康泰勁嘜嘜, su su !!!

國泰勁嘜嘜, su su !!!

蟲泰勁嘜嘜, su su !!!

係咪真係咁讀架

頭先豪仔教我架

康泰勁！

put 趴耍呔
勁mark mark